點樣可以move on

識個新歡

好簡單 識過新一個 但講真心對待下一個

搵多啲嘢做 有幾忙要幾忙

要mooooveeeee

每晚都搵啲野喊下

唔好成日自己一個，要返工就去返工，冇嘢仔就多d搵其他人 食飯又好乜都好。經過時候嘅洗禮就慢慢冇事

飲酒
去蒲
識新對象

睇你點解要move on